有冇人知plastic love發生咩事？

點解呢一兩年會hit成咁？

真心想知 點解呢幾年會興city pop
係咪同社會有關

唔係hit左好耐咩
聽聽下日文歌youtube就會彈佢出黎

因為youtube recommendation

City pop喺外國真係好Hit，但日本本土反而冇咁多人留意

點解？

拍得好靚
想睇full ver.
出咗咁耐到而家都揾唔到

youtube呢幾年改完演算法之後recommend左好多呢類音樂
cigarettes after sex都係咁樣紅左

因為plastic love
Search search下先認識到山下達郎 呢個神人

好撚正

我都唔知 不過可以睇吓呢條片

山下達郎首”ride on time” 同 “Christmas Eve” 好正

Christmas Eve 真係好正，冬天凍冰冰聽住行

勁有氣氛

bilibili

City pop 越聽越正
買埋cassettes帶 用cassette機播仲有feel

山下達郎冇一首難聽
最正EP個人覺得係 Big wave 同For you

啱啱先覆完
又要覆多次

首歌好恐佈，今年一月第一次聽，之後一直到而家都未聽厭

識野! 屋企兩部cassette 機
type 2 靚帶入左成五十餅

近期Recipe同人中之龍6果首歌都

你唔講就冇人識

Full version 好似要買碟

睇日劇先識佢 正到痴線

人中之龍播佢着歌個位入得好靚

anri都好正

網絡既威力姐
你問返日本人可能都未必識依首歌

你真係揾到定點我？
佢裡面除咗人地將原本嘅剪成5～7分鐘
唔係真原整版黎喎

講緊呢個?

上年睇完MV short ver.
但見佢同年即將開賣嘅Turntable都無
啱啱睇到原來想同今年新出live一齊賣
俾我等到了
2020小小甜頭

因為marry go round認識city pop
好有昔日美好時光嘅感覺

我當時見到佢個名 同聽到把聲
都記起佢唱過ride in time
點知原來佢一早上左神台咁多年
仲要係竹內瑪利亞個老公

聽下呢個痴撚線version
山下達郎係最尾/outro d ad-lib 和音 痴撚哂線

60路美魔女

鐘意聽呢個cover多d可能我對city pop麻麻

呢段唔係對上果段嘅節錄+影片版？
果時好似係2000千代
佢大概45-50歲？

呢首我都有課金
Cover得好好

一兩年前youtube就係咁推薦
入去睇見到勁多鬼佬聽

因為蔡一傑翻唱咗

屌

放下梅姐嘅plastic love 先

ching 識野

佢個mv係宣傳turntable呢隻album但係隻碟冇呢首歌

呢隊好正
一到星期五就拎佢地啲歌黎聽

佢地d歌bassline好正 同埋vocal把聲好smooth 聽落好舒服

係，所以睇Song list時R爆頭
睇咗幾次都無
諗緊佢錯定我眼殘